今次大選真心令我覺得美國人有4成智力唔合格同無道德

1.90度角

啲票直角會上升係無問題嘅
如果係同時兩邊都有嘅話
屌你老味 求其敷衍一句手文之誤就收貨
依家係幾個dem州搖擺州都係咁
用下個閪腦都知啦

2.死人票/Mail In/所謂「出錯票」

一部機就投錯左6千張
成個美國有幾多部呀？
仲拎「不嬲都係咁」黎做藉口
有個漏洞唔補仲拎黎用
雙重標準就雙重標準啦
成日扮到成個聖人咁撚樣
做幾多善事 捐幾多錢都冇撚用啊

3.唔俾監票

呢啲真係死罪黎
連呢樣嘢都想兜真係挑戰緊常識下限
屌都費事

其實所謂左媒影響力無想像中大
點解連00後香港人睇左咁多年tvb都識諗
你班一出世就被教要尊重公平自由嘅美國人反而就好似冇撚左個腦咁
口講公平但就利用漏洞贏選舉
成日話人種族歧視 其實自己就歧視左黑人先
先入為主覺得人慘 玩扮英雄遊戲拎光環

今日有條報班人出街跳舞慶祝biden贏選舉嘅新聞片
下面有人問「點解trmup做勢唔得但佢哋慶祝就得?」
有條左膠話trmup粉唔戴口罩佢地會
我就覆佢「條片入都有人拉低口罩大聲唱歌 點解？」
佢到依家都未覆我

你班美國左膠真係好撚噁心
頂唔順 真係要發洩下

其實係近呢幾十年美國俾紅色共產主義(解體前蘇聯、之後既中國)思想入侵學術界得好嚴重

6成啦

你要pass到大學d requirements，你就一定要pass到佢啲on9 左派 course先。你要pass到左派course，你就要奶左派共產社會主義思想鞋底先，先有得grad

唔洗fc
我已經當左dem洗橫手
所以係4成

哦

美國人係好on9 做野又慢 思考又鈍 做乜都要跟實程序
只要有少少變動就亂哂唔識變通 出面鋪啲職員 返工啲同事個個個腦都係zootopia隻sloth咁

唔好玩啦，其實美國人係歐洲都比人笑左好多年

以前都無諗過真係蠢
以為只唔同國家國民之間嘅trash talk 講下笑